喂，死so9啲戲咁屎去TVB爭視帝啦屌

球球都要典地，肉酸到

聽唔到導演嗌cut

哨牙仔修草皮

So9等打靶咁款

個羅拔圖又係

戲子